26號生日巴絲請進！

話說我上個月生日，但老母同家姐宜家先wts我生日快樂應該點覆好

慶祝多次

係首次，唔係多次

多謝啊